我係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

就係想大家幫我推到比周庭sama知道 佢係我呢個微不足到嘅小前線內心嘅支柱！

無論我係搭緊車去前線,食完tg返緊屋企,
我都會開周庭sama嘅ig睇下。

佢嘅笑容令我暫時忘記咗抗爭嘅痛苦,無論係因為tg搞到氣管好痛,定係popo打,見到佢既笑容彷彿就冇咁痛!每當我係前線,一諗到我係為周庭sama而戰,我就充滿勇氣!

每當諗到我受既傷都會令周庭sama離佢既目標更近一步,我就覺得一切都值得！我係周庭sama成為前線嘅！

我知道我同其他兄弟都係,隨時會俾人拉,隨時會死,所以先趁呢個機會特登開個連登ac,向我既靈魂支柱,我嘅信仰,我嘅希望,周庭大人講出我嘅感受請各位和理非為我呢小小勇武達成呢個心願,推到我嘅女神周庭sama見！

[周庭大人我愛你啊,請問如果我社運之後未死,妳願唔願意同我見一面!

點都好,記得821七點元朗站!
光復香港.時代革命

對唔字,禾p牌仔學人開po

推啊

小小一推 總有一日周庭sama會見到

小小一推 周庭sama願望成真

小小一推 周庭sama係我信仰

小小一推 周庭sama係我既希望

小小一推 周庭sama係我既支柱

小小一推 光復香港 時代革命

小小一推 勿忘721 勿忘811

大家幫我推推啦

周庭sama 好撚正

好撚正 幫你推

場仗贏咗佢就會見你，所以唔可以放棄。

求下大家唔好割蓆之餘 幫我推推完成心願

Push

大家願意為我推到周庭sama見到嘛

對唔住我呢啲膠post阻住晒但我真係怕冇機會講

對唔住阻住大家但我真係鍾意咗周庭sama好多年,就算最後見唔成 都想佢親自拒絕我呢份心意! 一個前線小jj的心裡話

我都愛你呀！

對唔住因為一己私慾開post,阻住晒啲正經事但我真係怕有一次會出事返唔到嚟所以先想趁呢個機會請連登巴絲為我一了心願

請問係咪周庭sama顯靈

請不要將周庭sama同粗口一齊講

感謝巴打

我唔會放棄直到見到周庭sama 如果我入獄仲會唔會有機會見佢

幫我手奶奶#9袋底 呢個都係我心願

大家一齊去周庭sama嘅握手會啦

唔可以被人拉！你仲要見周庭

幫你推下

人冇事先見到周庭

幫推

夜啦 瞓啦唔好ff

おやすみなさい

自推一下
諗到跟住落嚟嘅香港就訓唔著

加油呀

多謝各位肯幫我呢個p牌仔推呢個咁無理既要求多謝大家！光復香港。時代革命

唔訓都要推

希望唔好沉啦

臨訓都要推呀

推到你地握手

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

居然有勇武中意周庭

痴漢

傻瓜加油 幫你推

幫手推

推到去相睇

P牌仔精神上G持你

周庭都係我女神 好正 幫推

幫手推下 係幾正嘅

好撚毒呀Ching 但幫推

真愛無價，幫你推post

有朝一日 煲底開握手會

毒到唔敢睇
身為毒撚一定G持你

好毒, 但支持, 幫推, 巴打要留返條命

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

多謝巴打

真愛係不凡和勇
我係因為周庭sama成為勇武
唔係因為勇武而愛周庭sama
不過多謝幫推我呢個p牌仔

***分

我都覺有少少 但我呢份感情係真既

我都覺好傻,但多謝你陪我癲

多謝幫推,唔咁話到相睇,見到面就好滿足

大家咁話啊！

大家一齊為周庭sama而戰

多謝你呀

對唔字禾咁毒但我心意係真既!多謝幫推

雖然單純既愛慕，但多謝妳幫推

我一定會通宵排隊

對唔住我毒親大家 但多謝g持

sorry無心毒害大家 多謝幫推啊

Sama係咩意思

幫推

毒撚救港

係愛啊!

唔知救唔救到港, 但多謝幫推！

光復香港！時代革命！

自推一下唔知第一次開post順唔順利

Push到你見到你女神

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

推一下，希望你會夢想成真

自推一下

細細力推一下

加油啊比啲掙扎唔好沉啊

請大家用30秒幫我推一推啊 多謝

推

推周庭

啱啱係元朗撤退 攞周庭sama推下,大家今晚辛苦晒

祝願望成真！

係機場見過 係幾pure

唔直接dm佢

我發夢見過佢幾次喎
真心未見過咩？

係咪我資歷淺 或者咁啱運氣唔好我71先開始但冇見過周庭sama

多謝晒啊

好羨慕巴打 淨係5年前見過一面之後冇見過佢了

我又冇人識,點咁貿然dm周庭samabtw多謝你特登推呀

我都成日dm性騷擾人... 有啲會覆 無咩嘢

手足你好毒呀（推）

我對周庭sama嘅愛慕係純潔嘅我並唔係因為佢可愛而願意獻上一切. 係因為周庭sama嘅氣質同理念,不服輸既性格令我願意成為周庭sama嘅勇士,用佢既肉身為佢嘅理想鋪路
我知道我呢種冇學歷,淨係識勇武嘅矮仔係配唔上周庭sama的！

淨係可以同佢真正咁見一面我就滿足了

對唔字牙禾毒親你但多謝幫我呢個小前線去實現呢個荒謬嘅夢想

何君堯有得同佢去旅行有咩感想

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

推 光復香港

何律師係我小學校友會名譽會長. 我已經準備好係100週年校慶對何律師發動阿爾蓋達式炸彈襲擊。前題係佢呢個社運完之前未死

前線我愛你

和理非我都愛你啊
但係我愛周庭sama多啲

謝推 時代革命

已簽

我幫你含，周庭sama唔會幫你含

不了 前線不嬲要搵警嫂含

我唔係想周庭sama幫我含,我對周庭sama係最純粹既愛慕！

你真係好愛佢，愛到令我有啲懷疑

errr errr err 佢係我信仰嚟. 咁解釋會唔會好過4點鐘肛sir

係咪我p牌唔識用連登定係智商問題,
想update個po但結果開多咗個新既
連登對我呢啲cdrom嚟講太難

推

光復香港
時代革命

請自重,和popo一樣保持理性克制

821返到屋企update

今日元朗既手足辛苦晒我都啱啱撤退完返到屋企
推之餘記得

禮拜六見啊！

攞周庭sama嘅新相做update先...

加油 送你一張

你P牌推乜尻呀
我幫你推就得

Pushh

幫你推

你太遲了呢張我有

對唔住我p牌仔學人推po

早晨各位返到去訓咗三個鐘發惡夢嚇醒咗所以繼續推post唔好介意

今日中學生集會！

聽日地鐵線人鍊！

禮拜六！觀塘見！

禮拜日！荃灣見！

光復香港咗之後！
我要見周庭sama！

唔好死

佢係煲底等緊你

我會努力生還每一次

周庭真人好樣衰

如果我唔係p牌仔 我已經比咗負皮你,你仲有留兩次

sorry牙

未見過咁毒嘅人幫推
咪撚俾狗拉啊

發多d夢咪見到佢
利申依排見到佢兩三次了
係幾pure嘅

見你咁中意佢，幫你推下啦

唔係掛係我每次都太專心定唔好彩啊, 我去得好足架!

多謝推

多謝啊手足 我都中意你地

我會加油暴動同時唔比狗拉嘅

贏左。推到你兩個結婚生仔又點話

屌！周庭

我份人又蠢又矮又柒,仲要細過佢,最自豪係唔怕死咁樣點襯得起周庭sama

兄台

樓主好撚痴線

我當你讚緊我啦屌

唔好死呀樓主
死左咪見唔到面

手足，注意安全，唔好俾popo拉，相信你有一日會同周庭見面，幫推

我會生存直到同周庭sama握到手為止

竟然而家先比頭號我, 我明明成日都cm

點都好 推

光復香港！
時代革命！

大家聽日7點見！

繼續幫推

發夢撞過佢三次

有次仲坐左係我側邊

真人同電視一樣

真係好痴線
我諗你冇當佢係人
你當左佢係女神大人
放心 周庭一定見到你
Btw我係為左自由同香港未來行出黎
但其實仲有為左睇動畫既自由
唔想睇埋曬啲濕鳩黑血聖光打格仔係動畫出現
共狗干預動畫漫畫得太撚過份

ok puhs

周庭嘅污點係同何君堯去過日本

幫你pish

推
推埋周庭

冇握手劵學咩人握

お時間です。[staff推]

周庭：Noted with thanks

推到有相

why not both21世紀人同神嘅界線咁模糊

另外agger 乜嘢黑血真係濕鳩idea嚟.咁怕血腥不如睇小熊維... 啊屌冇得睇

好葡萄啊

咁俾周庭我ok?

欣賞你幫你推下

這些機會………

唔係前線，只係後面填人數嘅廢柴
我信周庭實會見到巴打個post嘅

推呀

不完美 可改善

要投佢幾多票先得

邊有所謂廢柴唔廢柴,出得嚟都係兄弟.和勇不割啊

頭先有人話周庭sama已經睇咗個post

唉呀突然覺得有啲怕醜

消息人士話佢咩都唔知

好啦多謝妳先消息人仕 咁大家繼續推

不過消息人仕 點解gphone個台咁多五毛, 周庭sama冇雖然gphone啲嘢幾有營養但係睇留言睇到好辛苦

唔好再攞游主席嚟同周庭sama比較 叫我轉粉我唔係咁膚淺嘅人

大家記得等陣人鍊見啊！

五大訴求！
缺一不可！

光復香港！
時代革命！

香港人加油！

住大西北嘅小毒我多謝大家今日人鍊

光復香港！
我愛周庭！

推一下

推兩下

貪近嘅我冇機會拖到周庭sama大家唔洗問了

做咩唔搭多幾個站呀

想幫你推
但自己都係p牌

因為窮, 勇武勇到屋企割蓆份工冇埋仲搭咁遠

加油啊巴打

有可信燒息話周庭sama真係睇咗

呢個根本推唔起嘅post都睇。
究竟係咪周庭sama成日係蓮燈search自己個名
定係佢care我呢啲小薯fans

anyway
光復香港！時代革命！

就算游b約我食飯, 我都嘅立場始中如一
btw做咩係眾志義工grp入面po出嚟

多謝你啊手足

題外話, 戰事已經進行咗兩個月, 我地前線已經開始人手短缺啦, 和理非嘅大家如果有興趣, 可唔可以變成勇武我生還過721 85同811. 我知前線係幾恐怖, 但我希望仍然有更多人願意行出嚟. 多一個人, 我就可以唔洗做多一個人份嘅嘢啦！

加入前線！
成為正義的夥伴！

幫巴打推一推

見你打咁撚大段文
幫你推10次

加油

多謝巴打,信用評級A他日願望成真,唔會忘記你

照推!加油!

加油！

多謝大家無諗到我呢啲膠po都有人肯推,
對唔住大家我係度派膠

做咩唔直接Twitter contact佢

頭先人鏈佢好似係九龍塘

Btw我記得14年好似有班人整咗個周庭親衛隊

巴打你有冇份

因為怕醜... 我連被記者影到都驚

14年我得14歲雖然嗰時開始鍾意周庭sama但冇呢個膽

我就嚟窮到開唔到飯,不要說九龍了,美孚都肉赤

tuiiiiiiiii

巴打唔好怕醜
大把贖罪卷比你拎
唔使諗咩留比有需要嘅人
個個都咁諗盞浪費咗啲卷架咋

我還能撐落去我唔需要錢,我需要新兵啊...

輕輕一推 加油巴打

光復香港 時代革命

巴打感謝我啦

再推一推

五大訴求 缺一不可

想要咩link 又唔係pornhub

感激流涕為我呢個死p牌推咁多次

多謝你

同為前線勇武毒撚，梗係要支持下啦

見到你主推之前都唔好死啊

我重要單丁友

我之前發生咗啲事差啲一鑊熟,所以而家都係單丁,不過單都有單好,對自己負責就夠

但就好危險囉

出得嚟行危險預咗啦. 所以呢篇野我都當係許願,希望自己真係可以同周庭sama握手之餘,
希望自己唔會有事

請大家停止笑佢面圓冇身材

因為外表先成為死忠既話,我不如睇結衣bb

幫你推，叫佢洗頭先

唔好咁毒，大大方方dm人，叫佢鼓勵下你 冇問題 ，毒撚真係

粉紅切開都是黑的

sama
係咪公主咁解

毒到咁⋯⋯⋯

sama係我的信仰

sorry毒親大家 哎呀

黑的也不錯,不是臭就可以了

我冇異議

我怕羞,我唔fullgear唔敢見陌生人

啱啱訓醒的我係元朗趕緊嚟觀塘撐場啦, 各位前線巴絲對唔住

希望你夢想成真

p

大家好,我後頸中咗4 5槍. 想問應該點醫療

巴打唔好死！！！！！
快啲去睇醫生
你女神都叫你小心

睇到呢段突然唔痛了
落黃大仙再同班狗再死過！

我突然覺得我身份好似黃咗大家唔好督我啊

唔知我去攞八達通可唔可以見到佢
聽朝睇醫生啦, 多謝各位手足擔心

巴打你還好嗎
傷勢如何

聽日睇醫生了
感受到嚟自周庭sama嘅愛
幾多痛都可以忍住
睇完醫生繼續打狗

推到周庭上黎同樓主講野

相信周庭sama一直有留意但幾時先會現身,可能已經推個post啦

樓主，建議你要搵d信得過既地方，同當時有冇FA?

當時係逃跑緊之後聯絡咗可信嘅人提供咗可信嘅醫生
詳情唔講啦 再講我身份就要黃了
至於嗰個人有幾可信 係我眼中同周庭sama一樣咁可信

中完槍仲走得甩就無謂麻煩fa了

我都愛周庭様

你個名係咪諗住與我為敵

未見到之前要努力

加油
幫推

樓主加油

我想問比胡椒彈打中到差唔多8個鐘,
沖咗兩次涼
淋咗幾次鹽水,
傷口同傷口附近都仲好似比火燒緊
係咪正常
以前都唔會,係咪有過撚咗期?

巴打不如開新po問

都好

大家好 我聽日準備去睇醫生
但仍然不忘繼續update po

我今日正式宣布 周庭大人 係世界唯一既
神

btw 各位 可唔可以唔好搵我係邊個
我都知我流咗好多線索
但係我只係一個忠實既信徒
周庭大人請妳唔好根據今日既線索搵我係邊個

我只係一個無銘既前線!
同埋無銘既衆志傳單仔!

就算大家話大人面圓多頭油
我嘅信仰比基本法50年不變更長更堅定
周庭大人係我心中既紅太陽
FA親手足親不及周庭大人親

手足你今日點

希望我夢想不再是夢想

p牌對唔住

多謝手足今日大家都辛苦了

打氣尚未成功手足仍需努力

我會好似黑警一樣咁堅持

多謝幫推

完左幫你聯署

死毒男一個

講笑

瞓唔著 幫你推

其實如果最後真係搞成咗握手會
我有冇資格去握周庭sama嘅手呢
我無心話我地勇武做既嘢係壞事
但絕對唔係好事
狗我打過 磚我擲過
試過一班人打到隻狗爆缸
最近用化學解鎖咗火系魔法
雖然冇紅燒狗肉.
但滿手鮮血既我真係可以去擁抱周庭sama,
去握周庭sama嘅手?:~

好掙扎但都決定推
因為自己污唔污穢,
係唔會影響我嘅信仰

手足有咩心事

唔緊要事實嚟

巴打 贏左果時你一定可以係你個周庭女神面前 除自己個罩相認架

我想fullgear去因為以後仲要係衆志做義工

冇事

見你無事就好聽日加油,終於到大勇武日

你入獄應該大機會啲見到

推唔到

見你係前線 幫你推下啦

幫你推啦！

我怕佢唔會嚟探我

下次唔好

對唔住我冇心借前線光環,但我除咗呢點之外真係太平凡

有心就得啦施主

唉唔緊要啦
希望你成功
你有無dm下人

幫樓主推

唔敢但周庭sama揾人傳咗話打氣

多謝你呀大灣區榮耀

恭喜你唷
可以試試dm人

不了到時佢真係知我邊個既話 派傳單會比義工同時笑

點解佢傳到話比你

手足，你堅愛周庭sama
仲有，你有比好多人嘅勇氣上前線
就足夠配得起周庭sama

你真係好撚毒 幫手推下

親衛隊

多謝你就真

幫你

見你咁慘
幫你推
利申：沙田遊行果日見到周庭本人+中箭班友
大概兩個身位距離
係生得幾有氣質嘅

加油啊

如果換著以前我都會
依家有女就唔洗了

痴漢

不過佢真係幾靚，之前係街見到有個靚女，望真啲先知係佢嚟

有手足po咗出嚟係上面, 雖然唔肯定係咪比我, 但我已經當係

勇氣?勇氣我冇架, 我淨係唔怕死咋. 我連除面具去見佢嘅勇氣都冇, 我甚至驚佢知我係邊個

對唔住毒親大家

頂多係隻小小兵, 點去到親衛隊咁高級

些些你, 我死人p牌仔推唔起

雷報警告現正生效

我都見過gphone佢地, 但係冇試過咁近好羨慕

我會加油嘅

我冇, 但就算有, 我對周庭sama嘅信仰同愛50年不變

多謝你啊

好感動, 我無嘢講

多謝你幫我呢個死人p牌仔

點解大家可以咁好彩

我關於我中胡椒彈, 又洗極都唔甩嘅事大家唔洗擔心,當然前題係你有 我已經去緊睇醫生

這些機會也屬於你的
不被捕

144p

為了理想，不做咸魚

同是p牌仔幫你推一下

推推

支持！！

咁撚死怖既你

我呢啲懶前線而家先出門口去現場 究竟會唔會見到周庭sama

巴打你好搞笑😂幫你推

大家今日還好嘛?小弟啱啱返到屋企, 今日經歷咗好多生死時刻, 最關鍵係0距離聽到鳴槍, 可能我比較敏感,到而家仲好似隱若聽到槍聲(利申係屋企). 我開始諗,如果戰爭結束之後, 我同各位勇武巴打究竟有冇辦法做返正常人. 我地係戰士嚟, 但我開始發覺自己慢慢開始出現ptsd嘅徵兆, 所以更怕自己會因此死係戰場. 不過點都好, 而家未死, 都要繼續戰鬥落去!
.
各位 831 最後一戰！

見咁多cm 話搞笑都係第一次

有幾死怖

幫你推下啦

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

加多一下 多謝巴打

手足無啦啦10連推我係咪有心放tg?

拖手嗰日佢企我隔幾個

返到屋企冇tg架啦
辛苦左一日好好休息下

你真係好撚勇武

邊有你又冇見過我 唔比我全部都係作出嚟,話唔定我係個藍絲係度呃緊正皮

周庭真係好正

幫推 希望你達成心願

好妒忌如果我有錢 我都去九龍塘

呢個我相信係世界共識嚟

take care,早啲瞓，同多啲休息
照顧好自己先得

正

毒L救港，加油

好人一生平安

點解個個都要用呢句

推到周庭同你拍拖

推上去
巴打要照顧好自己
要靚靚仔仔無穿無爛見女神

又嚟到每日update嘅環節呢排開始少推po係因為準備緊831嘅裝備,連登都出現咗好多新奇既裝備post,物資組亦開始有少見既用具
而且又治療緊槍傷.

不過
唔代表我對周庭sama嘅愛有減少!

周庭sama 如果妳見到可唔可以公開回應搞煲底握手會既事

買到初吻未

唔係真想買
幫你推吓～

呢個post同五大訴求一樣係長期戰爭.
如果我嘅訴求變想擁抱周庭sama會唔會過分咗

多謝你哋推就真

呢個訴求太過份會遭天譴

呢個有啲難,呢兩個月身上多咗好多疤痕傷口,但面冇事!

大家好,我係勇武p牌毒撚周庭fans,想借大家既力量

大家好我呢個傻仔p牌又開咗新post歡迎大家恥笑

支持

［公投］9月1 仲俾唔俾狗鐵賺錢

推！！！

努力
推

推到周庭上前線打氣

但我唔想周庭sama遇到危險

ok

屌 好毒

大大力推

我係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

大家好,多謝呢個禮拜既瘋狂推po,我決定要放棄呢個願望等佢沉,唔係因為唔成功or我厭咗.
呢個po好成功,至少係我眼中. 亦令周庭大人注意到我呢位小薯前線,我已經一生無憾.

但對唔住我想大家唔好再推. 因為放鬆既時侯已經完咗. 睇完林鄭既發言同開始緊既清算, 相信勇武嘅大家已經發現, 我地已經無路可退, 係時候要準備獻出我哋既全部去改變香港.

雖然最後仍然冇辦法同周庭大人真正咁見面握手, 但我已經冇遺憾. 知道咁多人願意支持我呢個白癡既夢想, 甚至周庭大人嘅打氣, 我已經好感動.

我唔期望自己可以見證到最後一刻, 但希望為香港既將來獻上一切.

大家 831見

五大訴求 缺一不可

828 國泰
828 metoo
831 民陣遊行
901 和你塞

比人拉咗

我知道。我而家嬲到咩都講唔到。 唯有默默準備火魔法，
我甚少使用魔法，但今次佢地真係捺著咗我。

聽日一齊救周庭

一定會。

周庭BB

得罪fans

得罪fans唔緊要, 得罪我,先係問題.

樓煮............

樓主好嬲, 寫緊遺書

巴打唔好死
你一定等得到煲底握手會架

all in 聽日, 所以先寫定, 唔留力了.

點都好要留返條命仔